希望大家知道呢一場戰鬥香港人並唔係孤身作戰

Reddit有個Live Thread不斷update更全球各地817支援香港既情況

我地遠至波蘭托倫都有支持緊香港既兄弟企出黎

你身為香港人818唔係唔撚出黎呀?
今日818 我地齊上齊落維園見